你地全部同我聽住，你地今日冇輸到！！！！！

1) 今次一出黎已經打算衝嘅人已經有好多，相比起上幾次示威心態準備好好多
2) 和理非，勇武，各有各做，冇篤灰，冇譴責，史上首次
3) 前線合作得好，見人比狗咬/跌低會去救，大大減少無辜被拉嘅義士人數
4) 三點就真係三點，冇一拖再拖

當然要有改善嘅地方好多，我唔想講啲咩階段性勝利，咁樣係侮辱左所有為香港打生打死嘅香港人，但今日，你地令班狗醜態百出，國際已經睇到班狗係點對香港人。

依個只係成場仗其中一個戰役，輸左一場戰役唔代表輸左場仗！場仗仲未打完，共勉之！

見到大家用唔同方式去保護香港 好感動
加油！！！頂住唔好停